關於衝機場，有幾樣野想你地諗下

話說呢兩日又有好多post出黎話搞鳩機場，為左鼓吹獨立思考，以下有幾點唔該大家諗諗佢先。

簡單黎講，就係要問衝機場個目的係乜！

1. 如果係要外國輿論支持香港，咁搞鳩機場就一定唔得。機場係好多歐洲國家心目中係神聖不可侵犯，搞鳩佢就當你恐襲。

2. 但如果係要攬炒要外國驚左香港，即管去啦。但問心，攬炒巴做咁多野幫我地爭取外國支持，點解要同攬炒巴攬炒

3. 最重要一樣野，係我留意到好多所謂支持港獨既人話要搞鳩機場。利申我就支持最終要港獨，但你搞到全世界都驚鳩左你，第時邊個同你外交邊個承認你政權？港獨唔係只得香港，而係最終以國家身分同全世界連結，唔洗再靠老共！

自推十次

倒數第9次 負皮比理由

8

由頭到尾都冇人話衝機場喎

7
我見好多post係度帶風向

6

邊個阻住我搭飛機我屌邊個

5

4

3
攰啦此post已摺
大家機場見

冇人衝WO
今日係和理非非愛與和平集會

推

和你飛 和理優

認同

今日係和你飛.

有人比面
小弟決定推多次